# Máy Xông Hơi Ướt Harvia HGD - Có Bảng Điều Khiển

Máy xông hơi ướt Harvia HGD là dòng máy xông hơi MỚI mang thương hiệu Harvia, được thiết kế bình chứa nước lớn, bảng điều khiển màn hình cảm ứng dễ dàng theo dõi và điều chỉnh thiết bị và dễ dàng bảo trì. Sản phẩm thích hợp sử dụng cho các phòng xông